{
  "Add Category": "카테고리 추가",
  "Add Section": "Add Section",
  "Clear All": "모두 제거",
  "Manage Spin Wheel": "돌림판 관리",
  "Categories": "카테고리",
  "Section Weights": "섹션 높이",
  "Font Settings": "폰트 설정",
  "Border": "테두리",
  "Ticker": "표시기",
  "Center Image": "중앙 이미지",
  "Results Template": "결과 템플릿",
  "Results Color": "결과 색상",
  "Hide Timeout": "타임아웃 숨김",
  "Rotation Speed": "회전 속도",
  "Slowdown Rate": "둔화율",
  "Font": "폰트",
  "Font Size": "폰트 사이즈",
  "Font Color": "폰트 색상",
  "Font Weight": "폰트 두께",
  "Label Height": "라벨 높이",
  "Label Width": "라벨 너비",
  "Border Color": "테두리 색상",
  "Inner Border Width": "내부 테두리 너비",
  "Outer Border Width": "외부 테두리 너비",
  "Ticker Image": "표시기 이미지",
  "Ticker Size": "표시기 사이즈",
  "Ticker Tone": "표시기 톤",
  "Center Image Enabled": "활성화된 중앙 이미지",
  "Center Image Size": "중앙 이미지 사이즈",
  "Center Image Border Enabled": "활성화된 중앙 이미지 테두리",
  "Center Image Border Color": "중앙 이미지 테두리 색상",
  "Center Image Border Width": "중앙 이미지 테두리 너비"
}
